懷疑曼德拉效應你印像中一包紫菜有幾多塊

我記得小學嘅時候
一包紫菜係五毫子

一包裏面有五塊

4

100塊

曼你老母

一開始係五塊 慢慢變變下得返4塊 再3塊

0.5$

人地cut cost你就話曼德拉
收皮啦

33層

我都記得
真係寧願佢加價好過陰d陰d減份量，我習慣直接一啖食一包，宜家得返3塊真係冇咁好食

知唔知咩係曼德拉效應你要搵埋幾十年前既相，如果都係一樣得3塊就係堅喇

小食部5毫子5塊
樽裝可樂2.7

1塊

要拆兩包入埋一袋6塊咁隊

又曼鳩拉效應

樓主今日係度開膠po
係咪曼鳩拉效應黎
明明十年前未出世

cut cost 姐

五毫子

3塊

,勁多人冇食過有五塊囉
仲話我諗得太多係我幻想

以前樽裝可樂1. 8

我好肯定我好肯定以前係五塊

但係身邊冇人信我

5塊應該係差唔多廿年前既事
細個食嗰陣會數住咁食 所以好記得！

應該唔止20年前呀
我好肯定呀但係竟然身邊冇人相信我囉

五毫子一包

5→4→3

黐線我唔明啲人做乜dislike

一撚定5塊，個陣佢變到一包得4塊我同屋企人仲屌撚晒鬼
一包有50小包姐係少成50塊，一樣價錢少50塊唔嬲就假

小學$0.5一包四塊年代

巴打睇嚟好早出世

如果你哩包紫菜係以前買落冇食既咁就曼德拉效應

5塊-->3塊

曼加拉效應

仲要薄左 、窄左
原本0.5變到0.01咁
之前一包放入口會有厚度，無咁易咬
宜家幾包先有咁嘅厚度

3定4 邊記得

咁咪好鬆化

四洲8幾年嗰時係5塊

我都話啲紫菜薄左勁多 係真
唔好講 五塊嗰陣時呀淨係 早幾年厚過而家

張嗰紫菜對摺咪有6塊囉 醒少少啦

無左隻辣味?

前幾日買咗四洲 ，中間有幾包得兩塊
痴撚線！未拆包裝都好明顯見到好薄兩塊！

等住睇一包一塊，仲要又淋又唔好食

以前係Fans成日買超大包裝返屋企食
所以好記得係4塊

少年你太年輕了

孟加拉呀

好耐無食
幾時變左3塊

無限塊 因為係切到無限薄的話 即係lim x->0 1/x 即係無限

曼你老味咩曼